泛民班傻既係唔係仲有件事漏左未做

陳同佳呀..
仲唔快D用民意迫特區政府用個案方式移交去台灣
之前特狗政府就話個案式移交要公開討論~又要刊憲驚打草驚蛇嚇到人走~又話疑犯有其他案件係審判中不便討論
依家人又入左冊..仲唔趁佢冇得走同台灣商討單次性移交
係唔係要等佢出獄果殺返一兩個人先再傾?
到時選舉真係輸到PK啦

關鍵一席做左啦,講左要用域外法權